支那公安打到人嘔血

似係維吾爾族/蒙古人

所以要改用國安治港

啲公安唔能識打交
踩人踩到起乩咁

又會影出黎比人睇

似維族人 公安不斷話佢偷 但偷都唔洗踢到咁架

特登用腳踭

我覺得好需要整個英文版
求下巴絲出手
Btw 睇樣似係維吾爾族人

每個中國人都可以成為楊佳

2008年7月的一天，北京青年楊佳持刀殺死六名上海閘北公安分局警察，四個月後被執行死刑。楊佳殺警後，在民間引起驚濤駭浪，網絡上卻是一片支持聲浪。楊佳一句「你不給我一個說法， 我就給你一個說法」，引發前所未有的共鳴。

據媒體報導稱，2007年楊佳在上海火車站租了一輛自行車，被警方認為涉嫌購買贓車，以盜竊罪名將其拘留。在這期間，楊佳遭遇警方暴打，他的性器官受到損害，造成可能無法生育的後果。

閘北分局同意賠償1500元人民幣私了此事，楊佳不能接受，他又多次到警局討說法，警局不理不睬，並對楊佳進行威脅、恐嚇。於是發生殺警案，導致六名警察死亡、三名警察和一名保安受傷，楊佳當場被捕。

好耐啦條片

有無英文版先 無既再耐都要推到有英文

我覺得幾温和，下下都踢背脊，應該踢頭 ！

你老母死全家啦

rt 再tag人

你都幾仆街，黑心都咁。

你落地獄啦

我屌你老豆老母祖宗18代呀

推

好出奇咩？

呢個仲嬲

12位手足...

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

等等先 呢條片好耐

好耐咁又點啊

大家再諗下12位港人
#save12hkyouths

呢個個樣有啲似之前有個混血男模比人捉左入營

夠膽除手扣隻秋

《我還有話要說》是一部中文電影，取材自2008年造成6人死亡的楊佳襲警案。該電影因觸犯中國政府並損害國家形象，中國下令採取對其封殺的措施。

該片遭到中國政府查禁，上海市公安局已正式起訴應亮，待他回去即要逮捕，因此應亮目前以香港演藝學院駐場藝術家的身份和太太彭姍定居香港

收嗲啦

好似牛丸咁，打人要拍片

同問

比起香港人警察 其實真係幾溫和

一來無用武器 二無斷你關節 三無打頭

香港警察兩棍落去成頭血啦 大陸仔踢咁耐先得個兩滴仔

白人最睇唔起就係呢啲低等人種，着住件制服都仲係咁低等，fact check 下唔係馬拉，星洲，無炒車就同我推爆佢。

痴撚線
又蝦新疆人
歐美又睇唔到

真係一打十

呢單嘢有無背景資料？

英雄。

屌

支那人沒一個是無辜

有鏡頭都咁，冇鏡頭你話死幾多人

推上國際各大媒體啦

上海楊桂殺警案
楊佳母親被失蹤送往精神病院
之後拍成電影

================================
【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

push

反擊未？

嬲完 第日好準時返工啦 奴隸

越睇越擔心香港手足

車牌係鄂F
湖北襄樊？

Uyghur lives matter

搵人救周梓樂果個巴打仲震撼

俾黑po打到滿臉血

當然條片追撚住內臟打擊 影響都大

嬲完就要武裝打佢老母咩古代人

到底搵唔搵到踩人果個黑警?

現階段連嬲都唔敢/忘記 就真係連藍絲d單細胞生物都不如

啱啊，有你呢啲咁既人 國安法先會通過到

Push

點搵呀

闔家剷真係想攞人命

除手扣三件都仆街

逃定偷

其實共產黨最驚唔係外國勢力/港獨台獨而係國內既無產階級重拾當年毛主席教落無產階級鬥爭，講到尾就係同你鬥爛命，到時九千萬黨員再加軍隊都無撚用

嬲好難唔敢
又唔洗成本

on撚鳩五毛大陸哩含撚啦

除左TWITTER,貼去IMGUR都係好選擇
我英文太屎就廢事

係呀
應該要好似你俾人喺廁格打嗰陣咁
下下踢頭
咁樣佢唔死都會係弱智
大個咗仲會喺網上面成隻狗咁亂咁吠

download link please

D流出片 扑野片又會影出黎比人睇

china police hit me inside box

暴打雙手反鎖犯，唉！

其實楊佳當年做得好好
支畜根本就係要咁對付

同香港班黑警一樣 死仆街

打人片都可以用黎j

有無人知佢地做緊咩9
本身訓左係到，點解要無啦啦拉住人拖行？
拉住人拖行，想拖去邊？
拖拖下點解又要踩頭停低？
咁一開始拖黎做咩？

香港警察 = 支國公安

其實有好多反抗,炸公安局又有報仇滅門公安村長又有,不過呢啲支那封鎖驚人仿效

......

後面嗰兩個係記者？
嗰個角度嘅相同片都冇見過？

yes sir

You welcome